好嬲，咁鐘意番工一齊唔好比佢地放工？

真係好嬲，出左post 叫人下個月罷工
但係大家都覺得太耐
唔可以比手足白白中槍一定要有行動
集思廣益再出行動post

今次美國議員已經出左聲
求大家幫幫手

Twitter 今朝 英美戰線 (跪求大家幫推）

朝早咁多狗番工實好撚攰

ok

和你OT
返左工既人今晚應該無車返屋企
咁仲意返工 係公司紥營啦

無問題

啱，對唔住中槍義士

阻返工都話阻到經濟，阻人放工有咩reward? 諗清楚先，依家就咁塞路都好高風險

反政府 抗警暴

咁多人返工 五個月仲未知人多就安全？

阻放工d人下次咪唔敢返工囉

今晚咪嚟過

push

乜撚野邏輯
阿sir你想玩disconnect？

［幫手推］今日16:30將軍澳單車公園有集會！！！

［幫手推］今日16:30將軍澳單車公園有集會！！！

加左返工既成本就自然會少左人返 咁撚簡單都唔明
你返左工無得收工咁你仲會唔會返啊

依家番緊工個啲有同我地connect 過?

g持